唔訓既你 依家做緊咩野?

華dee

今日

來了

1

2

3

終於清晒concept

4

叻叻豬

晚晚

抱抱啊守雨
今晚大家有冇咩講

我都係啱啱先上嚟咋

小加號 中加號 大家好

我都係啱啱同朋友吹完水

5

可唔可以總結做你好

你好

+++

布布

我諗緊依家食零食定係玩Ring fit好？

捱夜絲

6

嚟得感情台梗係傾感情煩惱㗎啦
大家今日有冇心事要擺低呀
免費做大家知心姐姐

食零食
我都等緊屋企人買宵夜俾我

我決定飲杯奶然後玩ring fit
做個結實嘅肥妹

知心姐姐可摸以整芝心批俾我做宵夜

同佢一齊唱

改咗名

為咗你緊係得

一起底就見返 Wong同學

唔知wong同學而家點呢

有冇玩其他Switch嘅game

我敢煮你敢唔敢食先

呢個鐘數梗係做雙人運動啦

睇返你舊po先知你係邊個

BB對我真係好
咁我唯有以身相許啦

有呀 BOTW嗰啲

敢

以為佢鍾意上堂先做添

我諗住玩完八方旅人之後先玩 最近先買Switch

我唔夠膽俾你食啊驚你食物中毒到時要去醫院睇你心痛死我

由朝做到晚
早餐午餐晚餐時段都做
依家係宵夜時段

7

幸福賓周

八方旅人好唔好玩？
我都有諗過入手

以後唔好唔記得我

下星期開始又要深潛了

買左隻世界遊戲大全51但仲未玩過

唔驚！你特登為我整嘅我點會唔食

我仲以為你會覆我呢個👏🏻添

會唔會太大隻

OK 之後識玩
繼續
8

咁做法 賓周都損

我會記得Wong同學

你講到我依家好細隻咁

9

10

同屋企人玩？
幾舊水買呢啲game好似好鳩咁

11

自己玩
我就係鍾意佢夠鳩

布好rich

就拆來玩下先

隔住個mon都feel到個種空虛寂寞凍

今晚的確凍左

我自己幾鍾意呢類RPG game
佢地圖自由度都OK 然後戰鬥場面比起動作類嘅其實更加是策略類嘅
唔需要你反應好快或者打機好勁都玩到

著多件衫
夜晚瞓覺cum多張被

會努力記住你個名

點解啊好忙？

最尾嗰句好吸引
我打機勁廢

咩嚟㗎類似係有晒所有舊game嗰啲？

同你一樣啦
然後講樣題外話先
就係我呢排有啲掛住以前中學打機同網友吹水嘅日子
唔知點解有陣時對住網友反而多嘢講過現實朋友
好想再識返啲網友一齊吹水 唔知係咪因為我呢排現實生活人際關係好麻煩
想問大家依家都打啲咩機
希望唔好係lol嗰啲啦 呢啲我好廢唔啱玩

要開工了

exactly!
全部小遊戲

咁好到而家都未開工
葡萄你
我今日已經要開學了
晨咁早起身聽書

有冇其他game推薦
話說我有隻鍊金工房 但一直想玩完八方旅人先開始玩
有冇人玩過呢隻

我岩岩夜晚都有上堂呀
心諗好在zoom姐仲係

我都好掛住以前嗰班網友

最近都係玩緊ring fit
再唔係就steam嗰啲單機game

我最鍾意多啦A夢牧場物語

夜晚上堂咁痴線

明明其實我嗰陣買部機返嚟係因為我鍾意玩單機game
但依家玩玩下覺得好孤單寂寞凍
以前我鍾意嗰隻game成間公司都執埋粒添好似
都已經唔再興 跟住而家嗰啲手又成日打打殺殺嗰啲又好似唔可以長期吸引住我玩落去
有少少掛住以前Facebook時期有啲遊戲可以玩下 跟住玩玩下就問人要唔要加好友嘅日子

我有玩電話版鍊金工房
不過玩咗兩日就冇玩
諗住遲啲有錢換電腦嘅時候先至上steam買

我有考慮過入手
不過記得細個好似上網玩過Gba模擬器嗰啲
我印象中自己好似每次都玩到好失敗

原來有電話版㗎
不過電腦game嘅話一般其實玩咩

夜麻麻重要上堂

如果你想加好友
你可以試吓玩coin master
我啲朋友叫我幫手download隻game
話咩佢哋有金幣攞

利伸隻game太戇鳩,幫完手就Del左

半工讀一定係夜晚上堂架啦

但係隻game真係太戇鳩完全吸引唔到我

牧場物語系列唔會輸架BOR
除非懶到野都唔種

咁你應該好攰 咁夜仲唔瞓覺
不過都好 繼續陪我吹水

上到9點架要

因為仲享受緊可以休息既時光

細個都係亂咁玩唔識呢啲
但我嗰種玩到好失敗嘅記憶好深刻

享受多幾日就要返工
我之後都應該會忙到仆街 今年每一科都有小組功課
差唔多要同人傾啦

唔係香港？

啲廣告睇到煩
不過最近好似已經少咗啲廣告

記得日日淋水就得

我唔鍾意group proj

喺香港
好多課程都係for人收工去讀架

我都唔鍾意
點解啲group mate可以咁撚戇鳩

即係上到天光9點唔洗瞓巴打你加油

我平時鍾意玩開RPG同埋劇情game
不過話說你哋以前有冇人玩過一啲普通人自己整嘅R pg game
即係例如怪物的歷史書 IB恐怖美術館嗰啲

哇珍妮佛洛佩茲

辛苦曬

好撚慘同埋有啲功課好快就要開始匯報
跟住下個禮拜好似又有小測同埋期中考嗰啲

天光九點
佢唔係夜晚九點上完咩

好憎分組
嚟緊有grp proj要分組
好驚俾人free ride

有咩慘得過遇到一個差既組員?
就係遇到兩個差既組員

印象中好似有睇過人地玩IB嘅YouTube片
因為唔敢自己一個人玩恐怖game

I mean 2100
上完好耐未訓覺咋

岩岩夜晚我都present完

雪莉你剛攻擊我的村莊
我的coin master村莊？

Sor自膠

真心遇過
重要嗰兩條友係friend嚟

原來都幾多人未訓

沖涼瞓覺
聽日先再玩ring fit

準備訓

早抖！減肥呢啲野梗係聽日先做

早抖

happy friday

係西貢影緊相

我仲放緊假

等日出?

me too

其實係單純無搵工 所以自己放自己假

影星星

諗緊點樣寫返個artist statement搞掂個作品

都係睇埋搖曳露營最新嗰集先瞓啦

想抖到幾時

sleep is for the weak

好唔好睇 岩岩睇左全員惡玉

唔知呀 睇下幾時想做full time 做緊份part time

小妹係弱者

好好睇 真係好治愈
Btw全員惡玉入邊我最鍾意殺人魔

仆街呀下個禮拜就要presentation

我都係！hacker都好好

暫時夠自己洗都得既

Hacker有少少正太feel
唔是我杯茶

add oil
死線愈近做野愈快

I hope so

夠既 至少唔會問屋企人拎錢

殺人魔係真係好有魅力 我明

感動居然仲有人知道呢啲game

好 早唞

呢個鐘數仲喺出面吹風

有啲凍，不過為左影星星⋯值得

IB

差唔多夠鐘登入遊戲拎登入獎勵

希望你唔會感冒

唔通你都係同好

係呀同期仲有魔女之家個啲都好好玩

估唔到呢度有咁多人同我一樣咁毒
好感動呀
現實生活入面冇乜朋友同我鍾意嘅嘢差唔多

咁我好好彩 係網上面識到好多一樣毒既朋友
希望你都可以搵到啲可以同你一齊傾遊戲既朋友呀

咁睇來係我唔好彩

唔緊要啦 至少呢度都有人陪你傾計呀嘛

嗚我要攬攬求安慰

無咁易既

攬攬

注意身體呀

上網搵緊解決豆豆嘅方法

今晚啲星星好特別定點
做乜凌晨3:30都唔返屋企

豆豆？暗瘡嗰啲

收到！

係 本身皮膚好好 呢幾個月開始做占 唔知點解皮膚就差左好多

嚴唔嚴重先
定係淨係幾粒個種
如果係粉刺嗰啲我都唔係好知
但係如果係類似紅腫嗰隻 跟住都唔係話太多嘅話
可以試吓買菌菇水濕敷
又或者買暗瘡膏搽
不過你本身有冇試過啲咩方法先

無乜特別現象，不過好少咁清無雲，咁岩放假咪去影下

聽落去好似幾浪漫
好羨慕可以咁隨心去做想做嘅嘢

靜靜地睇住成天星星好正
原本今晚返通宵更架，點知返到先知可以放假，即刻9衝出黎

不過你有冇諗住幾點翻去啊

影多2個字，部機無電

記得早啲返去好好休息啦
我都差唔多要瞓了 同你講定早唞先

好的
早唞，訓個好教

Ps5緊

如果個人好易就諗唔開
會唔會好廢？
利申：路過

訓醒了

牙布放到幾時

玩緊咩驚

做咩呀

唔會
點都會有牛角尖既時刻
之後識得諗返正就可以

COD!

玩得開心d

咁你做緊咩

岩岩訓醒
做功課了

聽朝10點

路過唔緊要喎
好快你就會愛上呢度變長駐
好啦我真係瞓啦 我相信會有其他人解答到你嘅問題
如果冇嘅話咁我依家可以答埋你先
唔會 個個都會有諗唔開嘅時候 唔等於個人廢
早唞

有咩do

日夜顛倒嘅你唔喺香港嗎

BB你終於來了

對
係第三世界

Ummm..我應該仲控制到
純粹成晚又飄過suicide嘅想法

又輕輕戒咗幾下
我真係好廢

幾時要交

你覺得呢

不過你要瞓

多謝你啊
晚安

今晚太遲啦你
終究還是有緣無份

有㗎有㗎 下次再傾

講真出到黎做野之後發覺依個世界勁多廢人
唔洗覺得自己廢

聽晚
唔識做

點解遲左半個鐘

幫你唔到 我唔識字

如果頂唔順就搵人傾下

對唔字

請咗半日

多謝你 我應該都係暫時負
偶然就會咁樣

多謝你先
不過我好少搵朋友傾
因為唔想煩到人咁
不過今晚個想法好強烈

上嚟傾一樣啫 可能更加暢所欲言添

都係 不過訓唔到住
希望聽日訓醒會好啲

清完concept之後發現左仲有嘢唔明

點解會咁易中意人

合埋眼 專心呼吸 唔好諗太多

上網search下?

唔緊要
我都唔識
巴打玩得開心d

這世界最壞罪名叫太易動情

放1?

明既
識得返黎呀要

去個camp就中意左人

唔會清得晒

番晏晝

外協？

fd搭fd去camp之前只係知佢係邊個未講過野夜晚玩完game拖佢就中意左

越明一樣野就好似更加唔明

又好少online搞到我專心唔到溫書

咁
追佢 ?

ching可以試下讀哲學

有無咁易

無啦啦走去睇中大同理大嘅片
然後就瞓唔著了

真
永不忘記

莊下呢度既人搞緊咩

我有fd都介紹我去睇
幾正

做緊功課

是咪a0毒撚容易啲中意人

明明上緊連登

最近識咗個女仔
主動同佢傾計
唔知佢係高竇定點
覆吓又唔覆吓咁
中上樣啫洗唔洗吊到咁高呀

都算幾鐘意
不過自己都係識少少
唔敢去讀

有冇另一半?
冇嘅咪試下

我明啊ching我都經歷緊
上星期先識
隔十幾個鐘先覆一次
但一覆又覆好多
好挑逗

讀哲學爛grade

自己紥營個啲？
其實都易
因為大家互相照顧緊大家

我讀乜都爛grade

無
但應該要大量酒精加持
敢拖個第一日識嘅女仔諗返起都覺得自己好勁

係露營
早知唔帶酒入去
佢飲到嘔 我拖住佢去廁所同幫佢掃背就出事

禾都係third hon了

比膽你去馬

我都係聖誕join party識佢
知佢真係唔鐘意覆人
但係隔一日又會覆吓我
次次諗住都係算啦嘅時候就會收到佢覆幾隻字
覺得自己好低賤

我未好好了解過我個個
但玩得又靚又搞笑
仲約緊佢

我個年代 拖咗已經算係一齊

你咩年代
我20頭

俾你發現左

好攰 好無目標

俾d耐性 可能佢未知自己想點

辛苦啦

連野都唔係好同佢講到
唔敢話約

好得意

third hon揮手

兩位加油

你個年代....

因為個日有好多身體接觸所以依家先敢

訓覺先啦
訓覺咪目標

我仲要垃圾乞食科

瞓咗晏覺，依家瞓唔到。
好多心事，好多煩惱，唔知點講，唔知搵邊個講。

你都幾有品味

都係嘅
瞓囉屌
唉

依家唔係專科出黎都係乞食架啦

又唔好嬲
係度吹下水先

真讀到懷疑自己到底係咪真係適合讀呢科

好羨慕
我嗰日淨係膽粗粗問咗佢拎ig
然後就成日忍唔住覆佢story
但係佢都冇咩理我

喺度講囉 大把人喺度

btw 節哀順變啦 take care

讀左幾多年

油不是80年代

試下約多啲出街 得閒上嚟報告下

溝女難定溝仔難

放膽啲人一世物一世 你唔主動放膽啲機會就無

year3

唔知咩時候先可以再見到佢

睇下你本身係仔定女

係囉主動啲啦
話唔定人哋等緊你搵佢
你知啲女人幾撚煩㗎啦

見到呢到好多人都會講吓心事又真係有人覆先留言。

Btw thanks

都過左一半
依家放棄又太遲
頂埋佢啦

屌我笑咗

覆啊
原來都幾多人未瞓

是但啦
隨緣啦屌 你話係咪

露營我負責影相
影完幫佢執埋send俾佢 順便話下次再約
佢:最好啦
我:

機會係自己製造

由細到大都冇乜人生規劃 到而家仲係好迷惘

矛錯
佛系

有機啦巴打
食住上

好想約佢去海灘shisha

好撚乞人憎可唔可以覆我多啲

等酒醒

趁依家有依個覺悟
試下去plan下

目標唔係從天而降。

多啲試吓唔同嘢，時間可能仲有好耐，但有心一定搵到！我都搵緊，共勉之！

社會垃圾

唔會啦
出面真係勁多廢人
廢到你唔知點解佢可以生存左咁耐

我將會係其一

好想見佢

唔知點同我mutual friend講我對佢個fd有感覺
佢地好姐妹黎

照直講

好似有啲過分第一次見就
諗住約埋第二次之後睇下點先
應該約佢去海邊飲野

都係
之後同佢講完睇下佢有咩計仔

想同佢shisha

Shisha

同佢shotgun一定好正

佢係咪呢類型先

發惡夢

咩惡夢黎

返左中學時期 同人踢波 然後唔記得

之後俾人省 ?

我唔記得鎖返體育室，比人爆格偷晒d波

咁俾老師罰了

夢真係好on9

好耐冇發過夢了

有咩秘訣

勁眼訓果陣訓就會訓到第日
唔會記得有冇發過夢

咁係你攰到唔記得發左夢

起碼唔會記得個夢係點先

搵唔到bugs
想針了

佢都搵唔到？
workshop有冇得問

大家d曲差唔多一樣
但就係唔得

隔一陣再睇 可能就會搵到
有時對太耐會有盲點

真
所以我決定去沖涼醒下先

沖乾淨啲

沖完

搵bug定瞓教喇？

搵bug
岩先終於搵完

佢都有食開

咁可以試下約 約多幾次了解下先

冇然

咩b

佢好耐先覆一次

3/10